【咩叫前線決定】頭先喺機場真係嬲到，散水撚真係好嚴重，所以先咁多人開po，我地堅持唔分化但一定要討論！

背景係咩
呢度已經係最容易最輕鬆既場

未舉旗、未警告走左全村。

問題係咩：
我地比恐懼情緒一推，就周圍叫人走，希望唔好掉低左人，（否則會罪咎）

大聲地剩係強調留喺呢個一星級場有幾難打。
其實屌邊個場都有一定難度架啦。

冇用過個腦、叫曬全世界走，只要冇人比人拉就係大團圓結果呀！

然後最大問題係咩：
係推比前線呀！
係一大班冇準備冇決心既人四點已經周圍拉人走然後因為人多，就話係前線決定要尊重前線呀！

既然呢個係一個冇大台冇領導既運動，唔該你領導返你自己。咩叫領導返自己？積極討論、做返應該有既FACT CHECK先做決定，Dont let your FEAR be bigger than your COURAGE

兄弟同心，前提你都要真心用腦，尊重返啲兄弟，唔係落黎玩兩下唔被捕就可以大團圓呀！

機鐵站附近有人大叫暫停
我屋企人話我知，個到既人一眾都super panic！

點解？一句就令到我地全部人失措？

唔好再下下前線決定。
假如你唔參與，你都害緊人，你都係盲從。

我地要既係理智同熱誠，加上最重要既團結。
我地唔可以再係咁

咁如果真係拉人咁又點?
你覺得對家真係做唔出?

叫散啲人再拉留低嗰啲係警犬常用手法
尋日銅鑼灣就係咁
一批俾人嗌咗去天后
一批俾人嗌咗去搭地鐵去北角再轉去太古
一批留喺銅鑼灣
全部都俾警犬包圍同埋伏

我地做文宣為咩
係宣傳個港共乃至中共有幾可怕

呢個聚慢鏡頭既地方，我地應該最唔怕港共既地方我地反而怕被捕。咁你話我知，其實我地仲有邊度可以去？金鐘會唔被捕？太古會唔被捕？

唔係呀個到有得走～
呢隻咪僥倖心態囉，每次覺得走得甩就有下次。

我地幾多個人依家俾人拉左？我地仲要再怕啲乜嘢？仲要避開啲乜嘢先可以直視個班人渣？

呢個真係最佳既場，除此之外只有罷工可行。
但罷工一路都唔work，呢個場已經係最可行既一個。

即便 呢度 都仲唔係一個好場
但今日呢隻撤退心理，去到邊

都係死

歡迎討論。
唔想再有人拎 前線決定
黎逃避思考同責任

兄弟同心
我地繼續日日去
但係一定要比啲韌性
加油

推

大家努力
要更有決心

其實我覺得今日大家抱住警犬唔敢喺機場亂嚟，所以好多人都無咩gear就去咗，如果警犬真係亂嚟會傷亡慘重，唔值得，等約好有帶gear先預防到傷亡慘重嘅情況發生。
識時務者為俊傑，我哋要贏就要理智啲，唔應該送頭。

好多人係覺得 flights cancelled. 目標達到，所以走。下次再努力。我係驚驚和理非，好多都會出席，但評估過，認為目標達到，國際有報導，所以放左工都冇去。
不分化。和理非唔係個個勇氣大過天。就算走，都會做文宣。

經一事長一智啦
早走嘅大家
聽日早d到

呢個係point
所以要拎出黎討論

但其實我都諗到冇gear唔洗擔心既原因。
上晒gear敵方文宣會更容易塑造
警HKSAR VS 頭盔示威者

反而我地冇gear冇剩，佢會（相對啦）較投鼠忌器。而假如我地事實就係要佢既醜態完全地展示喺世界面前，我地冇gear更強效果。

加油

721

見到有人話想學泰國長期佔領機場，我想講你睇下個地理環境先。

人地有幾條大路小路離市中心相對近架，完全唔同玩法。

如果封路封橋要諗清楚點樣撤，係唔會拉哂啲人但比狗圍住斷糧斷路唔使好耐就會崩潰。

每日撚下政府撚下狗諗下點打得最靚啦。

今日物資又無 急救又無 得成堆文宣

用下腦點解啲人咁驚 再諗下䇿略啦